[
    {
        "randomId": 22
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Abashatse abagore bava inda imwe",
            "answer": "Abasanzire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Umwana w'umwuzukuru",
            "answer": "Umwuzukuruza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Kurangiza gusya",
            "answer": "Kwanzura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Kumena amata ubishatse",
            "answer": "Kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Amata avanze n'amazi",
            "answer": "Umwerera"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Kumeneka k'urusyo",
            "answer": "Gusandara"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Gusaza k'urusyo",
            "answer": "Gukura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Ariho amazi abira",
            "answer": "Ari mu mazi abira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Kwigizayo ifu basya",
            "answer": "Gukoma ifu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Umwana wa mushiki w'umuntu",
            "answer": "Umwishywa"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ifu inoze cyane",
            "answer": "Inono"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Impundu nyinshi",
            "answer": "Urwanaga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Umukeno mwinshi",
            "answer": "Imikeno (umwikubo w'umukeno urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ay'inka yapfushije",
            "answer": "Ubusuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Amata y'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Kuyamena agucitse",
            "answer": "Kuyabogora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ntiza ku ikaramu nandike",
            "answer": "Ntiza ikaramu nandike"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Siyaje",
            "answer": "Ntiyaje"
        }
    }
]